[電話達人入] 換機求意見

筆直：唔過3000

條件：唔用三星，htc 同 蘋果

要求：1) 影相靚(前後鏡都靚)
2) 唔洗打機
3) 5.2" 以上

睇過sony z5 dual百老匯簽卡2998,但太細部

請出招#adore

Sony xa ultra
6" 前鏡1600 後鏡2100
賣緊2000頭咁上下
不過廢U加無指紋鎖
Between巴打你個名

多謝巴打回應
啱啱search完wison賣2298
不過就得16rom
其實電話既cpu點分勁同廢

oneplus 3T, $3388 only

電話鋪寫住幾多核心幾多ghz係冇用既
要睇番係邊間廠邊粒cpu先有意思
但比較起上黎都煩
基本上買高通好過聯發科

ZENFONE3

zenfone 3 有好多型號
巴打推介邊d
5.5" up

咁Mediatek MT6755 Helio P10 呢隻係咪廢到狗也不屌

3000內 手動影先會靚
不過基本上3000做唔到前後都靚

咁巴打點睇上面講果部 xperia xa ultra

廢 預佢會熱同食電

腥風機唔多掂，用用下會間歇性Lag同埋相機好一般，係非支那機中算叫做平，新年前都係入左op3t, 冇投訴

huawei Nova plus
好用抵用

xa系列呢d電子垃圾都攞出黎講
買小米都無咁嬲
利申：用緊sony xz

真心 你唔打機真係要買，nova plus
高通625 CPU 宜家市面上最省電cpu

唔打機但要求影相自拍靚
巴打講既呢部 攝影功能 ok嗎

Lg G5 水貨

front 有8MP
後有16 MP OIS 真係收貨

HUAWEI nova plus 採用 1,600 萬
像素後置鏡頭，設有 F2.2 大光圈，加強低光環境下的拍攝彈性。HUAWEI nova 系列的鏡頭自動對焦只需 0.3 秒，用戶可以快速捕捉焦點、定格瞬間，或捕捉突如其來的動態影像，非常適合運動攝影。用戶不論拍照或進行 4K 高清攝影，效果清晰且細膩；配以 6 塊非球面鏡片，有效消除色差及色彩模糊，提升影像品質。800 萬像素前置鏡頭除支援屏幕閃光燈及人臉辨識外，更內置美顏模式，設有 10 種美肌程度。獨特的化妝模式設有 8 種妝容如甜美、可愛及派對等，用戶可以即時觀看效果。

利申: 有錢仔用緊 Sony XZ

f2.2 都敢叫大光圈
實圖比較好過睇呢啲9up文啦